{
  "Desktop#!1": "桌面",
  "Documents#!2": "文档",
  "Downloads#!3": "下载",
  "Music#!4": "音乐",
  "Pictures#!5": "图片",
  "Videos#!6": "视频",
  "Create new folder#!7": "新建文件夹",
  "New folder#!8": "新建文件夹",
  "Create new file#!9": "新建文件",
  "New file#!10": "新建文件",
  "Refresh#!11": "刷新",
  "Delete#!12": "删除",
  "Loading...#!13": "加载中...",
  "Favorites#!14": "收藏",
  "Devices#!15": "设备",
  "Copy#!16": "复制",
  "Paste#!17": "粘贴",
  "Duplicate file name#!18": "文件名重复",
  "There has been a file named \"%NAME%\". What to do with %TARGET%?#!19":
    "此处已经有一个名为“%NAME%”的文件了，要如何处理%TARGET%？",
  "the copying file#!20": "复制中的文件",
  "the moving file#!21": "移动中的文件",
  "Rename#!22": "重命名",
  "Replace#!23": "替换",
  "Skip#!24": "跳过",
  "Cancel#!25": "取消",
  "Open#!26": "打开",
  "Open in new window#!27": "在新窗口打开",
  "Properties#!28": "属性",
  "Show package content#!29": "显示包内容"
}
